ID-0 | 動畫評論

宜家先黎評春番，好似有D遲
不過遲到好過無到

首ed好聽
完

Fu fu fu

咪係，竟然無講

錄完音先發現漏左

等佐10個月
早幾日youtube才有full.version ed
Stellar Compass

師兄真係好遲